{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}

{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @GuiraudInd: \ud83d\udea8 Marine Le Pen d\u00e9masqu\u00e9e : La tribune des militaires putschiste dans Valeurs Actuelles est celle de militants d'extr\u00eame dr\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Sans doute le parquet national va-t-il se saisir de l'appel \u00e0 la s\u00e9dition de l'arm\u00e9e publi\u00e9 dans Valeurs Actuelles sous la signatures de 100 militaires retrait\u00e9s."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Un sondage int\u00e9ressant sur un \u00e9chantillon de 2200 personnes. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par un institut britannique s\u00e9rieux, membre du British Polling Council qui compte \u00e9galement parmi ses membres Harris interactive, Kantar ou YouGov, r\u00e9guli\u00e8rement cit\u00e9s dans les m\u00e9dias."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "319677725", "name": "Europe Elects", "text": "France, Redfield &amp; Wilton Strategies poll:\n\nScenario: Barnier as LR (EPP) candidate\n\nLe Pen (RN-ID): 23% (+2)\nMacron (LREM-RE): 20% (-4)\nM\u00e9lenchon (FI-LEFT): 16% (-4)\n\u2026\n\n+/- vs. 2017 election\n\nFieldwork: 14-15 April 2021\nSample size: 2,200\n\u27a4 https://t.co/oL97q6lO3I https://t.co/dDLJQRNenh"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ManonAubryFr: \ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale d\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Consternantes images n\u00e9ocoloniales au #Tchad. Pas en notre nom ! Non au putch. D\u00e9mocratie tout de suite."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2850651695", "name": "Manon Aubry", "text": "\ud83c\udfb4 ALERTE : le MEDEF \u00e9crit directement la position de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui tente de torpiller les n\u00e9gos sur la transparence fiscale des entreprises, indispensable pour lutter contre l'\u00e9vasion fiscale.\n\nJe me rends aux n\u00e9gociations, vais-je avoir en face de moi des \u00c9tats ou des lobbys ? https://t.co/ok1DiGiZoN"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 pr\u00e9sent ce sont des menaces de mort contre @PabloIglesias, apr\u00e8s des mois de harc\u00e8lement \u00e0 domicile. L'Europe brune se d\u00e9ploie. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 avec Pablo !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourDeLaTerre, le pr\u00e9sident de Bolivie Luis Arce me re\u00e7oit. \n\nLa #Bolivie fait honneur \u00e0 l'humanit\u00e9 : quand les plus gros pollueurs parlent de \u00abfinance verte\u00bb, le reste du monde parle de la reconnaissance des biens communs. https://t.co/dLybwMHXPC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MatthBarberis: \ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2828417946", "name": "Matthieu Barberis", "text": "\ud83d\udea8 Meeting de @JLMelenchon  \u00e0 #MeetingAubin !\n\n\u27a1\ufe0f Mais pourquoi donc ce petit village de l'Aveyron ? \n\nSi vous avez vu G\u00e9rard #Depardieu dans #Germinal, alors vous devez \u00e9couter ce meeting, car l\u2019histoire de la ville est directement li\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne du film.\n \nThread explicatif \u2935\ufe0f https://t.co/VioPoGVxkk"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "En ce #JourdelaTerre deux syst\u00e8mes se font face. Au sommet de Biden, #Macron veut verdir la finance pour r\u00e9gler le changement climatique. Au Sommet de la Terre en Bolivie, je plaiderai pour une \u00e9cologie de rupture et une diplomatie universaliste au service du peuple humain."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Au lac Titicaca, le\u00e7on de politique pour la France - Nouvelle note de blog. https://t.co/v88xOuIgbC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS136 est en ligne !\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WtXhE4r5tX\n\nPrendre des le\u00e7ons de La Paz : sur la gestion de l\u2019eau, sur le changement climatique, sur la science, sur la d\u00e9cision politique et sur une diplomatie universaliste au service du peuple humain. https://t.co/w6rlMqDDTx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 202\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3023497329", "name": "Adrien Quatennens", "text": "\ud83d\udfe3 T\u00e9l\u00e9chargez sur votre smartphone l\u2019application #ActionPopulaire ! \n\n\ud83d\udc49 Le r\u00e9seau social de la campagne pr\u00e9sidentielle 2022 de @JLMelenchon ! https://t.co/i8T3MchKnf"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34Dimanche 16 mai \u00e0 13H30, RDV \u00e0 Aubin dans l'Aveyron pour un meeting en plein air sur le th\u00e8me de l'emploi et du social. \n\nPour le bien de tous, un emploi pour chacun !  \n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations pratiques en description de l'\u00e9v\u00e8nement : https://t.co/Qkj0apAWvF https://t.co/sRnEGINyPU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "EN DIRECT - Conf\u00e9rence de presse de lancement de l'application #ActionPopulaire - https://t.co/krnhbJBbKT https://t.co/EgvS8PQPuR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#LePen #Macron main dans la main avec les m\u00eames mots pour c\u00e9l\u00e9brer le dictateur et oublier ses victimes. #Tchad"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "#Macron va s\u2019incliner devant la d\u00e9pouille de #Deby. Je pr\u00e9f\u00e8re honorer la m\u00e9moire des victimes du dictateur tchadien, et notamment Ibni Oumar Mahamat Saleh, opposant pacifique et math\u00e9maticien, l\u00e2chement assassin\u00e9 par la garde pr\u00e9sidentielle de Deby en 2008.\u00a0(...) #Tchad https://t.co/3VTbXDjuEK"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Aux proches du pr\u00e9sident Idriss Deby, \u00e0 ses soldats et au peuple tchadien, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res. \n\nLa France perd un alli\u00e9, mais surtout un ami. \n\nSa rigueur, sa discipline, sa disponibilit\u00e9 et son courage nous manqueront.\n\nhttps://t.co/s9OnZcN4RH https://t.co/QjtlPFhw4O"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @AnvCop21: \ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'ac\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "3835512381", "name": "ANV-COP21", "text": "\ud83d\udd34 GASPARD RELAX\u00c9\n19 ans et relax\u00e9 au motif de la libert\u00e9 d'expression. \u270a \nCette 5e relaxe confirme une nouvelle fois que l'action des d\u00e9crocheurs\u00b7euses est l\u00e9gitime face \u00e0 l'urgence climatique et l'inaction du gouvernement.\n#D\u00e9crochonsMacron https://t.co/OmxNnGWiWp"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Victoire, @GaspardFontaine est relax\u00e9 ! J\u2019\u00e9tais venu le soutenir \u00e0 son proc\u00e8s \u00e0 #Amiens. Il \u00e9tait poursuivi pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de #Macron afin de d\u00e9noncer l\u2019inaction climatique du gouvernement. Soutien \u00e0 tous les d\u00e9crocheurs de portraits ! \n#GaspardFaceAMacron https://t.co/1YGrZVefrY"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00c0 La Paz en Bolivie, inauguration d'une fresque murale en hommage aux victimes du coup d'\u00c9tat. 36 morts, 1500 arrestations et 800 cas de torture. Les familles des victimes ne demandent pas la vengeance mais la justice !\n\n\u27a1\ufe0f Voir mon discours : https://t.co/daD3yJUS8z https://t.co/g1rwzCkys4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Eh Oh #Macron #Blanquer, \u00e0 d\u00e9faut de nous \u00e9couter, \u00e9coutez #TPMP. Depuis novembre dernier, on r\u00e9clame des purificateurs d'air pour ouvrir les salles et s\u00e9curiser l'\u00e9cole ! Heureux qu\u2019on en parle enfin ! https://t.co/ubibIITh9t"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @LeHuffPost: Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard ht\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "364513528", "name": "Le HuffPost", "text": "Tribune | \"L'agitation contre Jean-Luc M\u00e9lenchon camoufle un pouvoir \u00e0 bout de souffle\", par @MathildePanot et @mbompard https://t.co/jhoUtApAki"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le dictateur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de #Macron, Idriss D\u00e9by, face \u00e0 une rude r\u00e9bellion arm\u00e9e. Pens\u00e9es pour le peuple tchadien, aux heures difficiles. Pas d\u2019intervention militaire fran\u00e7aise pour sauver le Mar\u00e9chal D\u00e9by !\n\n#Tchad #IdrissDeby"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @BenedictTaurine: Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9siden\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "870283676898271232", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "text": "Membre de la commission sur la lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal,j'apprends par la presse la collaboration du pr\u00e9sident de la commission @LenaickADAM aupr\u00e8s de son p\u00e8re condamn\u00e9 pour ses activit\u00e9s d'orpaillage\nJe vais saisir @RichardFerrand sur ce risque fort de conflit d'int\u00e9r\u00eat https://t.co/FUbUzhTQcZ"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Je sors d'\u00c9quateur. Test #Covid19 n\u00e9gatif. En route vers La Paz pour les r\u00e9unions journ\u00e9e de la Terre."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @FranceInsoumise: 10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliar\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: 10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 27\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "10 millions de personnes survivent sous le seuil de pauvret\u00e9 dans notre pays.\n\nLa fortune des milliardaires passe de 277 \u00e0 430 milliards, +55% en une ann\u00e9e.\n\nDe l'enfer des pauvres est fait le paradis des riches. Quand est-ce qu'on partage les richesses ?\nhttps://t.co/cnDWCAtWUu"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "10 millions de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. \n\n+55% de patrimoine pour les milliardaires : de 277 \u00e0 430 milliards en une ann\u00e9e.\n\nR\u00e9volution fiscale, ISF, imp\u00f4t universel, taxe sur les profiteurs de crise... Partageons les richesses.\n\n\u00c9dito @AQuatennens pour @L_insoumission https://t.co/KcQnN7l89S"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec @PaolaPabonC, gouverneure de la province de Pichincha. Elle aussi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e pour \u00abr\u00e9bellion\u00bb pour avoir soutenu l'\u00e9quivalent du mouvement des #GiletsJaunes. 72 jours de prison et un bracelet \u00e9lectronique au pied ! En \u00c9quateur comme ailleurs, le #lawfare doit cesser. https://t.co/PZcUpuQAhA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1072853132844109828", "name": "L'insoumission", "text": "Nos #agriculteurs subissent un \u00e9pisode de gel terrible. Gel, gr\u00eale, s\u00e9cheresse, inondation, virus... La catastrophe, c'est bien le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Il est urgent de planifier la bifurcation \u00e9cologique de notre mod\u00e8le agricole pour organiser sa survie.\n\u00c9dito @JulieGarnierFI https://t.co/XPhHypjGDR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Immense joie pour @LulaOficial. Le juge voyou Moro d\u00e9savou\u00e9 par le tribunal supr\u00eame du Br\u00e9sil. Lula libre et \u00e9ligible."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Il y a deux ans jour pour jour, l'incendie de #NotreDame r\u00e9duisait en cendres le toit de la cath\u00e9drale. \n\nAth\u00e9es ou croyants, Notre-Dame est notre cath\u00e9drale commune. Le vaisseau, la nef qui nous porte tous sur le flot du temps : https://t.co/XosU3JAacP https://t.co/3fnR6zqR14"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/VPEuB6IODU https://t.co/BwUho0EAop"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Les 17 d\u00e9put\u00e9s insoumis votent pour rejeter la proposition de loi #Securit\u00e9Globale. #Macron et sa majorit\u00e9 plus que jamais \u00e0 la d\u00e9rive autoritaire. En 2022 nous abrogerons cette loi !"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "La semaine de l'eau - Nouvelle note de blog. https://t.co/1d0uamA9C4"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\u00ab La France peut \u00eatre le fer de lance d\u2019une diplomatie du peuple humain \u00bb - Tribune dans Le Monde \u00e0 d\u00e9couvrir et partager. https://t.co/VPEuB6IODU"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd34 La #RDLS135 est en ligne ! \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ETsD1G3Z1Z\n\nLes th\u00e8mes : \n1\ufe0f\u20e3 Levez les brevets sur les vaccins ! \n2\ufe0f\u20e3 Les le\u00e7ons de l\u2019\u00e9lection en \u00c9quateur\n3\ufe0f\u20e3 Combattre le lawfare \n4\ufe0f\u20e3 France, \u00c9quateur : histoires crois\u00e9es https://t.co/230BipEnTC"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Renaud Muselier annonce la pr\u00e9commande de 500 000 doses de #vaccin Spoutnik. \n\nhttps://t.co/iKLCue29qA"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la v\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "Nous r\u00e9ussissons en un peu plus de 15 jours l\u2019exploit de faire voter partout dans le pays pr\u00e8s de 300.000 personnes sur un sujet aussi fondamental !\n\nMerci aux organisations politiques, syndicales, associatives \u00e0 tous les militant.e.s pour ce travail commun. #VotationEau https://t.co/YDJFks80cx"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Plein soutien aux \u00e9l\u00e8ves de #BTS. Les injonctions qui leur sont faites pour leurs examens tiennent du m\u00e9pris de classe. \u00c0 quelle autre fili\u00e8re cela a-t-il \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 ?"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udea8IL Y A ALERTE SUR L'EAU ! \ud83d\udca6\n\nDevant le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour la proclamation des r\u00e9sultats de la votation. \n\n \ud83d\uddf3 294 912 votants\n\n \u2705 99,61 % : OUI \n\n \u274c 0,39 % : NON\n\n \ud83d\udcf2 Retrouvez la conf\u00e9rence de presse : https://t.co/UFsbsvnsDG https://t.co/kCMRjEwtWn"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le lawfare, un risque terrible pour la d\u00e9mocratie - Extrait d'un entretien avec le juge Garz\u00f2n engag\u00e9 contre le #lawfare. https://t.co/hBDkhJlgPd"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Deputee_Obono: \u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pour cette quatri\u00e8me \u00ab niche parlementaire \u00bb, nous pr\u00e9sentons avec le groupe @FiAssemblee 9 propositions de loi qui seront examin\u00e9es d\u00e8s aujourd'hui en commission et le 6 mai 2021 en h\u00e9micycle. #LoisFI2021 \n\nSuivez les directs \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9QNGkpomut https://t.co/m1nAERVEdG"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @MathildePanot: \ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autre\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "2370188558", "name": "Mathilde Panot", "text": "\ud83d\udd34 DIRECT - TAXONS LES PROFITEURS DE CRISE !\n\nLes Fran\u00e7ais ont d\u00e9j\u00e0 fait plus que leur part d\u2019efforts, quand tant d\u2019autres vivent la belle vie.\nMettons ces derniers \u00e0 contribution, sauvons la R\u00e9publique par la justice #DirectAn #LoisFi2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Suivez ici : https://t.co/8JNiu7HAGm https://t.co/wWpZD9l3r9"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Le Japon rejettera les eaux irradi\u00e9es de #Fukushima dans l'oc\u00e9an. Un crime contre la nature. Une pollution pour toute la biosph\u00e8re et les humains."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @Clem_Autain: https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "491343921", "name": "Cl\u00e9mentine Autain", "text": "https://t.co/wSpbqTkgac"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "858041350494793728", "name": "D\u00e9put\u00e9e Obono", "text": "\u2696\ufe0fEn me d\u00e9peignant sous les traits d'une femme esclavis\u00e9e, le torchon d\u2019extr\u00eame-droite \"Valeurs Actuelles\" n'a pas juste port\u00e9 atteinte \u00e0 ma personne mais \u00e0 ce que je repr\u00e9sente, la R\u00e9publique. Sur d\u00e9cision du Parquet ses responsables devront en rendre compte devant la justice.\u2b07\ufe0f"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udd35 C'est le dernier jour de la votation citoyenne sur l'eau !\n\nPour une eau bien commun, \u00e9quitablement et d\u00e9mocratiquement partag\u00e9e, votez et faites voter jusqu'\u00e0 ce soir.\n\n#VotationEau https://t.co/VscQ9y7zVz"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Nous sommes le peuple humain et nous devons d\u00e9fendre le seul milieu dans lequel nous pouvons vivre.\n\nNous le pouvons par notre culture collective et parce que nous sommes la patrie d\u2019une formule : \u00ab Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb qui peut \u00eatre partag\u00e9e avec l\u2019humanit\u00e9 enti\u00e8re. https://t.co/c3ylKFDLUt"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "4897361049", "name": "La France insoumise", "text": "C\u2019est avec satisfaction que nous apprenons que Valeurs Actuelles est renvoy\u00e9 devant le Tribunal correctionnel le 23 juin 2021 pour injure raciste \u00e0 l\u2019endroit de @Deputee_Obono. \nhttps://t.co/OG7wxdIBLV"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "\ud83d\udca7DERNIER JOUR DE LA VOTATION CITOYENNE POUR L'EAU !! \n\nC'est le moment de (re)mettre le paquet et d'appeler \u00e0 voter et faire voter d'ici ce soir sur le site ! \n\n#VotationEau \n https://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Veolia/Suez : les copains de #Macron sont servis. Ce quinquennat est celui du pillage, du saccage et du m\u00e9pris de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ici des milliards pour racheter des actions plut\u00f4t que pour reconstruire le r\u00e9seau d'eau d\u00e9vast\u00e9."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Dernier jour aujourd\u2019hui pour participer \u00e0 la votation citoyenne sur l\u2019eau. \n\nL\u2019eau est le probl\u00e8me n\u00b01 de notre \u00e9poque. Nous devons traiter le cycle de l\u2019eau comme un bien commun. \n\nVotez ! #VotationEau\n\nhttps://t.co/H5MBLwx8Ew"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9po\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "311601642", "name": "Eric Coquerel", "text": "Pour ceux qui n\u2019auraient pas compris pourquoi le gouvernement nous refait le  coup du chantage \u00e0 la dette, voil\u00e0 les r\u00e9ponses : Bercy annonce l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 impos\u00e9e pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et Macron remet le couvert sur la r\u00e9forme des retraites apr\u00e8s celle de l\u2019allocation ch\u00f4mage. https://t.co/KdhMST32mF"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Avec le juge Garz\u00f3n. Une figure de la justice impartiale engag\u00e9e contre le lawfare, pers\u00e9cution judiciaire contre les dirigeants de gauche. https://t.co/JNDcvpROY2"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Rencontre chaleureuse avec notre candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en \u00c9quateur, @ecuarauz. Il perd \u00e0 4 points d'\u00e9cart. Le candidat vert lui a refus\u00e9 le soutien. R\u00e9sultat : 1,7 million de bulletins nuls. La droite gagne. https://t.co/5AoExqLQJR"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @ericcoquerel: \ud83d\udce3 \u00c0 la @CieJolieMome , j\u2019intervenais lors de la rencontre nationale des bo\u00eetes en lutte \u00e0 l' #AppelDesTui\n\n\ud83d\udea8Des mobilisat\u2026"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Pendant que la #pauvret\u00e9 touche 10 millions de Fran\u00e7ais, la f\u00eate continue pour les milliardaires. Pour reconstruire le pays, il faudra taxer les profiteurs de crise. https://t.co/wH6tlgHJHH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "Coupures d'eau, r\u00e9seaux v\u00e9tustes, in\u00e9galit\u00e9s d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable : la situation est insupportable. Il faut y rem\u00e9dier en commen\u00e7ant par inscrire le droit \u00e0 l'eau dans la Constitution.\n\nParticipez \u00e0 la #VotationEau sur :  https://t.co/VscQ9y7zVz https://t.co/pHsnvlT3jT"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "text": "RT @L_insoumission: C'\u00e9tait il y a 60 ans, le 12 avril 1961. Youri Gagarine. Le premier \u00eatre humain dans l'espace. \nhttps://t.co/5nWmZFrFeH"}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
{ "index" : {} }
{"twitterId": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "text": "L'\u00e9cole permet de lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales et de destin. C'est pourquoi nos enfants doivent pouvoir continuer \u00e0 s'y rendre et \u00e0 apprendre, avec un protocole strict. Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous ! Et continuons \u00e0 appliquer les gestes barri\u00e8res (souvenons-nous de la chanson)."}
